一齊玩古劍奇譚Online 超大型PVP幫會鳳凰會現正收人

我地一眾連登仔開左嗰幫會 叫做 鳳凰會
大家可以係Game撳H掣
Search 鳳凰會
我地係天玄教幫會
（神一道真入唔到我地會）
主力PVP休閒公會
幫內有人帶團打副同打交

鳳凰會TG link:

幫會亦有DC有人陪你吹住水打機

初時既幫會合照

打野外交

幫會活動

圍毆人

極簡介:
隻驚係台ser 時間收費 大概1蚊唔洗一個鐘
商城淨係賣時裝嗰啲 課長冇得屈機
有副打 有魚釣 有寶藏搵
pvp有3v3 10v10 陣營戰 野外都可以開紅
冇野做搵人切磋1v1都得
個系統個打法基本上係控人同解控免控 減傷食人技 同埋睇住自己資源做輸出 睇機會放大技
有啲技係鎖定有啲係無鎖 好似天刀咁
不過老實隻驚既打擊感真係爭咁啲既
但係玩落都幾好玩

新手Q&A:
Q:隻game免費？
A:依家活動一開始會送1300分鐘 你可以當呢1300分儲係免費 之後首儲送2000分鐘 活動去到今周四

Q:隻Game要收錢架？
A:係呀 每一分鐘都係錢 但係唔太貴一個鐘大約係8毫子 隻Game暫時係冇月費制度嘅

Q:儲值有咩方法？
A:香港得八達通同MyCard 課金課時數都係靠呢兩樣

Q:隻game洗唔洗課金先勁
A:唔洗 課金係用黎買時裝架啫 想變勁就靠你個肝

Q:揀咩職好?
A:揀你最想玩既職 隻GAME依家好易封頂 唔怕哂時數可以遂隻試

Q:點為止封頂?
A:隻GAME LV計法同其他GAME唔同 一開始LV會係初窺1 升到36會變開光1 開光1升到36會變通靈1
依家暫時通靈1係封頂 飛哂劇情大約3個鐘滿LV

Q:有咩方法賺錢
A:打開右上角修行OR撳 J掣 做周常同日常(青燈同血露薇最好賺)

Q:有冇分PVP同PVE裝?
A:有 , PVP叫鬥法裝備 PVE叫歷世裝備

Q:點拎PVP裝
A:封頂之後去修行做PVP任會送 OR 去步雲州既鬥法商人度買

QVE裝點上180?
A:首先你要打普通副本用佢跌既裝上到165,之後就可以去打困難副本刷180裝
你亦可以去聲望商人換(青燈換衫 血露薇換褲 瑯琊之路商人換飾品)
可以用金同埋聲望幣換

正式公測左？ 有無得一齊打王打寶

之前封測同公測係冇分別
有呀 一齊打副 打交

公測就12號 不過係冇分別 而加都唔會刪檔

唔係好想笑住....超大型幫會

就爭你一個

push

覆得有禮貌，無玩都幫你推

成隻劍三咁嘅

有啲人係話似既

工人隻狗?

工狗冇玩

無雙呢

個個都冇玩 得我玩

個介面少似劍三

玩啦

有啲興趣 放假好悶

唔啦 搞social既野

玩囉 但點解會係放緊假

都要放鬆下既

online learning

EBUA-GPDKGXUCSL
GGOD-GPDKGXUCSL
GUSF-GPDKGXUCSL
HIQP-GPDKGXUCSL
HMFL-GPDKGXUCSL
IJIQ-GPDKGXUCSL
JTGH-GPDKGXUCSL
JUAD-GPDKGXUCSL
POTL-GPDKGXUCSL
TFCK-GPDKGXUCSL

第二期免費時數~ 各位巴打有興趣可以係受邀者到輸入序號

想試下，但好似好易封頂咁，隻驚封頂之後有咩做？

超正

送錢比支那？

打副本/pvp
通常都係揀一邊 有時間先玩曬兩邊

新手唔識玩，有無手足教教我

入tg吧

一樓都有link

推

個官方下載係咪用唔到
一直都係0%

新玩留名

AGBQ-GPWPXINIDC
IPST-GPWPXINIDC
IWMS-GPWPXINIDC
JCCS-GPWPXINIDC
OFPZ-GPWPXINIDC
QJWZ-GPWPXINIDC
TLDU-GPWPXINIDC
VRTV-GPWPXINIDC
XXLW-GPWPXINIDC
ZJML-GPWPXINIDC
上面位CHING既序號大部份俾人用左

BZRV-GPZLKQCCJM
DELP-GPZLKQCCJM
FGWG-GPZLKQCCJM
FVOR-GPZLKQCCJM
KWUZ-GPZLKQCCJM
RBCX-GPZLKQCCJM
SRES-GPZLKQCCJM
UJJJ-GPZLKQCCJM
YEKT-GPZLKQCCJM
ZPGH-GPZLKQCCJM

推 好多人玩緊
幾時加入都唔會遲

咩ser

琴心

我 我轉頭入

屌你老母西呀，玩埋大陸d鳩game

台灣代理，港澳台ser,隻 game中國變禁語ching

mac機玩唔玩到

屌 玩返黑沙啦

幫你推一下，已經唔想再開新game了，但一個鐘一蚊呢個idea幾好... 不過咁樣真係會賺到錢咩佢地

好多人課時裝座騎

垃圾驚喎

裝window咪玩到..掛

兩舊都係屎黎

咁九陰比邊個好玩

hi人妻

啲課金武器好撚型

技術差 都係訓係地下到型

呢個真

OOYI-GPAVCVABIC
PFCR-GPAVCVABIC
QQXV-GPAVCVABIC
TXJB-GPAVCVABIC
WINK-GPAVCVABIC
XHUK-GPAVCVABIC
YYHV-GPAVCVABIC

推 好多人玩緊

唔打PVP入唔入得 新手妙法補

可以啊

？？？？？？

用信用卡儲值唔到？買1000分鐘都買唔到

要上網買mycard

官網買？

數字網 乜網都好啦 落7仔買又得

買完係邊入點？去佢官網又搵唔到

入game商城 儲值

我買左mycard但禁儲值佢跳左去gf+

咁咪啱囉 之後咪儲值囉

係mycard度入點數定gf+呀

佢要我比錢。但我買左mycard

仲有冇新手玩，會唔會組唔到人

屌。搵到了

DVXX-GPJOSKWGOY
HAHT-GPJOSKWGOY
JDDI-GPJOSKWGOY
JPCS-GPJOSKWGOY
KOYW-GPJOSKWGOY
RNIU-GPJOSKWGOY
RRWL-GPJOSKWGOY
SXLJ-GPJOSKWGOY
WYDD-GPJOSKWGOY
YYJG-GPJOSKWGOY

屌。有冇人知咩事？

不論pvppve進度要追唔難，唔少人重練幾隻職業，都係咁玩。

EHVW-GPBZABCGIA
GDQM-GPBZABCGIA
KKPE-GPBZABCGIA
OUZC-GPBZABCGIA
UAHN-GPBZABCGIA
EMGP-GPBZABCGIA
HOJM-GPBZABCGIA
KNXI-GPBZABCGIA
QYDK-GPBZABCGIA
YHKX-GPBZABCGIA

唔驚 入幫會有人帶打

有冇咁撚lag呀？

999+1

pish

CZYV-GPADGVYPHW
DKOF-GPADGVYPHW
EHVP-GPADGVYPHW
ILJO-GPADGVYPHW
NXUL-GPADGVYPHW
PQWW-GPADGVYPHW
QONK-GPADGVYPHW
ROBJ-GPADGVYPHW
UAVI-GPADGVYPHW
UYRA-GPADGVYPHW

唔打pvp入唔入得
隻game太多台灣人 想識番啲香港朋友

入啦
有固定pve團
只要你係活人就得

玩左一陣
我忍受唔到點解可以一路劈一路滑行移動
你有冇見過人可以一路做劈人既動作 一路隻腳可以滑住黎行
做物理動畫果條友係唔係ON9架

等退會CD完左就加

點入會？

wow都係一樣

有冇巴打開唔到game 入到game話error

你用一隻差唔多20年遊戲比

佢仲要開宗明義咁講呢個移動出技係佢既特色黎
我都覺得係幾on9
不過我都仲玩緊

如果唔可以移動出技，副本會難10倍，因為技能僵值好大，基本上要邊出技邊移動黎避

想要企定定用技可以揀妙法

其實可以參考下黑沙或者劍靈
有樣野叫移位技架麻
再唔係真係電腦單機版既古劍或者巫師3

係依點接受唔到姐
魔獸世界根本只係數字game
不嬲都無動作可言

所以一直講緊既就係設計上既問題
行住黎出技同普攻真係好柒咁解

AABK-GPZSTDPZJV
DAIN-GPZSTDPZJV
JRBH-GPZSTDPZJV
LDXV-GPZSTDPZJV
LIXH-GPZSTDPZJV
RONG-GPZSTDPZJV
SKDB-GPZSTDPZJV
TKVH-GPZSTDPZJV
WLPI-GPZSTDPZJV
YKKF-GPZSTDPZJV

2020年 估唔到玩隻online game 2個半鐘都未開始安裝
ON9

你可以入MYCARD ACC落先>GF+登入再MYCARD扣點

一係GF+登入>揀MYCARD點咭直接入MYCARD#

原來開左個新POST...已有公會 不過順手幫你推下啦

解壓縮等左2個鐘都未開始 你玩埋我果份

有幾多活躍會員 諗緊入唔入台仔

我45分鍾del哂

dl

未閂防毒解壓會少左野

新手lm

仲有玩緊咖 歡迎加入

成個post嘅人都 block 得

巴哈已經n 多人棄game

我地都仲有人玩緊

BISS-GPPWPUNNZO
CJBJ-GPPWPUNNZO
CZNC-GPPWPUNNZO
HUCE-GPPWPUNNZO
MGBC-GPPWPUNNZO
NXTS-GPPWPUNNZO
OHYQ-GPPWPUNNZO
PDFD-GPPWPUNNZO
QDFR-GPPWPUNNZO
TNGP-GPPWPUNNZO

仲有無活人
你地會唔會打副本架？

有啊 歡迎加入

每個星期都打普通困難團副

AVCS-GPHKWLVOHF
FDTZ-GPHKWLVOHF
FJKL-GPHKWLVOHF
ITBS-GPHKWLVOHF
JXSL-GPHKWLVOHF
RNJD-GPHKWLVOHF
VBZE-GPHKWLVOHF
XGHZ-GPHKWLVOHF
YFSI-GPHKWLVOHF
ZIBD-GPHKWLVOHF

岩岩打左樓主俾既序號

EDJG-GPMLLNQMXB
GKYQ-GPMLLNQMXB
JJLN-GPMLLNQMXB
KROP-GPMLLNQMXB
LOHW-GPMLLNQMXB
NOQI-GPMLLNQMXB
TIPZ-GPMLLNQMXB
VPKW-GPMLLNQMXB
ZEKT-GPMLLNQMXB
ZGEN-GPMLLNQMXB

代fd post